點解Jer個幾首歌係mirror入面點擊率最少？

老老實實 mirror 入面講歌 唱功 把聲最好都係佢
點解反而view係最低

證明左啲fans係用對眼黎聽歌

姜濤個首聽左幾次就無聽
lan都算幾好 正式開始幾入腦
ak得首蝸牛 同lan合唱版幾好
但jer呢兩首係會係咁loop

樣衰無得救

Fans年齡層唔同
Ian 姜b 果啲好中學生

但我覺得佢個樣幾有性格

咪即係唔靚囉

成日都覺得佢好斯文

Jer真係唔樣衰wo
方丈個look就堅7，但戲外幾好
利申 巴

Spotify嘅播放率

我自己都係多數係Spotify聽

好過eason先，eason真係好樣衰